[勇武請入！！]有關聽日大罷工

我相信明天一定會有唔少和理非去地鐵，不同地方宣傳，舉牌

為防再有個別廢中，廢老襲擊和理非
希望我地可以夾下盡量每個站可以有5個或以上勇武手足旁住
唔係叫大家開打
不過如果有廢老郁手搞事，起碼可以制止
唔洗和理非捱打

廢老洗能勇武咩 自己搞掂啦

廢老我驚佢自已仆親又賴我咋

始終有啲出嚟嘅人係女仔或者學生
真係會比較怕事

所以人多比較好，可以拍片

切記 圍嗰時個圈保持1.5隻手距離